[PS4] Fifa 18 Pro Club D4招人

打4231
開波時間: 星期一至五10pm - 01am 星期六日夠人就開
一星期最少四日上線
最好開Mic吹下水
唔獨食唔亂玩
招右翼防中後防
唔收part time同新手

有興趣留PSN/tg

要日日玩?

一星期最少四日

打開聿堅 中場中 收嗎？

Tg:Ming0819

中堅

tg: worldwidetouryayayayaya

右翼

仲要咩位?

上左D2,暫時只收後防

D1 前場
7.5分平均
助攻二百球up
入接近二百球
踢左三百零場

現時D3
打4231
開波時間: 星期一至五10pm - 01am 星期六日夠人就開
最好開Mic吹下水，唔開都冇問題
唔獨食唔亂玩
招右翼防中後衛龍門
唔收part time同新手
一星期最少要玩4日

有興趣留PSN/tg

巴打你球會叫咩名?

中前場仲唔收

咩位？

翼 st都得

Psn/tg

咁多位巴絲借位一用
PS4主機遊戲相關二手買賣TG谷, 平時都可以吹下水

巴打我有性趣試下腳
tg- todayissunday